有幾多人有祼睡嘅習慣?

自細已經祼睡 到同女朋友同居都係一齊祼睡
覺得條褲戚住戚住好有束縛感
但有男性fd傾開就話 喂你唔覺得自己條撚好污糟咩 整污糟晒啲床單

祼睡係一種美德
我都覺得自己碌鳩好污糟喎...

見到出面有人話夏天祼睡好舒服所以好奇邊個先係主流

個碌鳩同塊閪掂住床單同被硬係覺得好污穢.......

唔鍾意著衫瞓
但係要著孖煙通

原來真係有人咁諗
咁含同奶果時點算? 做愛淨係企喺度做?

我去柯尿會著返條底 過兩三個字索完又會除返佢

沖完涼先奶

屙完尿搵紙巾抹

+1，細個開始祼睡，中學開始唔cum被

依家開始連床都訓唔慣 ，想自己整張木床感受下與天地同息既感覺

係咪男人黎

淨著底褲訓

戇鳩

啲蔬菜煮得太耐都流失晒啲維他命C啦
沖完涼仲邊好食架 奶閪呢家野梗係要原汁原味

我掉返轉，覺得床單好撚污糟，所以唔裸睡

點都要著底底啦 夢遺咪仆街

識打J之後仲會有人夢遺咩

最慘唔知佢幾時滲完呢
屙完尿裸睡長遠張床一定勁多污糟

自己一個瞓裸睡唔習慣
但同條女瞓唔裸睡又周身唔聚財
有衫隔著好奇怪
條女鐘意裸睡

咁照道理幾廿年喺張床度做愛 塊床玉一定索滿晒閪水

好女仔黎 巴打要珍惜